我要坦白了，其實我係同⋯⋯

我係同姓戀
我姓陳，我喜歡嘅人都姓陳
好難開口，一直唔知點同人講
驚人地嘅目光
依家舒服晒

死gay佬